撐政府的中國黑工, 拉左未

撐政府遊行集會
涉及大量中國人，有糧出+有野食有車坐
有片為證，有埋訪問，成千人以上
有冇拿工作簽證呀? 警察先生? 巴基議員?
做咩唔拉果班中國黑工呀?
答我丫

撐政府集會成日有
放左蛇未呀，記者都放到喎

dllm

放蛇都冇用架啦, 而家係擺到明架啦,

反正個政府做乜都一定有港豬真心信同支持

最頂唔順d 人話依法依法
而家中國式管治，
親中就犯咩法都睇唔到
唔親中就被政府機器日日啄住，成team專心日日服待你
咁叫法治 ?

"依法"只係好cheap 既一句話
講出來自high
睇唔到而家香港，係選擇性執+唔執，隻手摭天

因為真係有人信, 只要政府講得出, 就一定有人信,

仲會主動幫政府辯護, 成個中國都係咁, 愛國愛國,

佢地愛梗咩自己都唔知

遲啲有埋國教, 新一代都似埋大陸人, 冇人會再反港府架啦,

唔少香港人慣左膚淺，怕事
講到底冇公民意識，自私